Contém foto do usuário
Contém duas abas: Meus Cursos e Capacitação direcionada
Dificuldade técnica iOS: Aplicação de design android para iOS: O header deverá esconder quando usuário subir o conteúdo, sendo que as abas deverão ficar na tela. Um jeito de fazer isso é uma tableview gerenciar tanto a tela aba de meus cursos quanto a aba de capacitação direcionada e isso complica as coisas um pouco. Outro jeito é ter vários fragmentos (um para o dashboard, outro para meus cursos outro para aulas) e ter que lidar com várias scrollviews diferentes
Imagem de background será fixa